6800xt 邊間18日晚有得賣？

邪都會唔會又冇得賣

AMD Driver...
都係唔好做勇者

好名好名

師兄本身冇卡用咩？點解要咁趕
等埋youtuber既benchmark先啦

LM